幾時先識到女朋友

利伸：22A0 已經del哂啲交友交配app

唔通兜口兜面話你樣衰咩

係正常又點會冇拖拍

難聽d講 現實已經係最容易識到男女朋友地方
會選擇係網上識人 都係因為現實識唔到人
多多少少已經有d問題

一係眼角太高 現實d人都睇唔上
唯有係網上大海撈針

一係性格有問題 現實d人都唔啱佢
唯有係網上碰運氣

正常樣、ok啊=樣衰
少少樣衰、要執執=好撚樣衰
ok啊、唔錯=正常樣至靚仔

唔係唔識聽啊
唔通話你樣衰hurt 你咩

巴打 放心啦
到廿八三十會好啲架啦
到時你會覺得豬扒都ok啦無所謂照食架啦⋯⋯

我先覺得難系交友app 揾bf wor😂
真心

我想知樓豬咩樣

咁天生係咁冇辦法
但人有優點缺點 如果你個優點大到cover到缺點
一樣有人鍾意你

你只係未遇到姐 如果比較現實pool同交友app pool
咁梗係現實pool個基數更大 範圍更大
更容易遇到接受到你缺點既人

或者先嘗試提升自己優點 cover自己個缺點

唔好咁多幻想 你永遠唔會成功

所以del哂交友app 用多啲時間增值自己好過 浪費左兩年時間

D女真係臭西!!!!

都系架
本身社交圈子 同性朋友佔90%
職場 又無乜異性
上網識吓人 又識唔到，好多傾唔落去咁
想脫單，但拍拖好難

咪玩交友app啦
係現實中擴大下個交友圈子
參與多d戶外活動
個人陽光同活躍d
有幫助架樓主

有啊 宜家仲做緊gym

男朋友？

講樣野你講, 啲女係唔會你大隻鍾意你

I know that feel

會唔會係你本身份人就唔啱玩交友app
或者係你既要求過高

交友app裡面大把要求過高既人

所有時都唔明啲人咩心態

有冇諗過係人地要求過高

搵蘋果日報

其實唔洗咁灰既 我都樣衰架 上一個女朋友都係交友app識 條女都靚既 唔好太被動太摺 學下同人傾偈係可以識到架 唔好咁易放棄

話大隻溝到女根本弱9智
你係要高大有身材靚仔先溝到女呀

你收嗲

惡死到

第一日識我？

咩app

24 A0

同問

Sweet wing😉

要認識下

點樣認識

裸體聊天室

我下面同你一樣...只係長你小小粗你小小咁啦，唔洗去嗰度認識

唔記得引用reply

乜鳩

如果想屌閪去叫雞啦 有錢就得。 除非你想造人

係，網上個班比現實更加講樣講條件，唔啱啲女仲大把貨approach佢地，情願揾靚仔fwb都唔會揾普通男拍拖

啱呀

系你老母

未必係個樣
啱呀，啲女係有10幾20個傾緊
但hea覆你唔hea第二個 有機會係同你傾得唔投契
可能言談間無個撻着位
利申 我都唔係100%同所有女啱傾 但會中到個對方都有心傾 然後又未必keep到就無左 返step不斷loop 最後俾我遇到

唔睇樣純吹水果D多數都豬扒
正正經經玩tinder 影張正常相啦 你話自己正常樣嘛 如果肥左D就的起心肝減下啦 男人樣衰都話可以練大隻 女人樣衰又冇波真係冇得搞
個location set近小小 識附近既女仔 咁會有多D話題同埋易D約出黎

搵左幾耐 咩app 都唔會再玩交友app 啲人太鳩

唔好識算啦
同女人呢種生物相處,乜都係你錯既

點解要受氣